點解韓國瑜唔參觀深圳最具競爭力行業—桑拿揼骨

晚晚都去唔通同你單聲咩

你以為無?